胡官係香港特朗普

可惜特朗普唔係左膠杯茶